作者PnumaSON

作品名：ボールフレンド(仮)
戦いはフルオート
デートはドラッグでぐりぐりやりましょう

自他ともに認めるクソゲーです。
怠慢ゆえに本来作成しようとしていた3D横スクロールアクションを断念し、
締切時間8時間を切った状態から、作り上げた作品です。
初めからこれだけの気持ちがあれば、
当初の予定の作品はとっくにできていたなと思いつつ、
人の性をしみじみと感じる今日この頃であります。


著作権関係の表示等
PNG読み込みによるライセンス
　　　libpng　Copyright (c) 1998-2011 Glenn Randers-Pehrson.
　　　zlib　Copyright (C) 1995-2010 Jean-loup Gailly and Mark Adler.
DXライブラリ
　　　DX Library Copyright (C) 2001-2013 Takumi Yamada.